有冇人覺得依家又變返唔「be water」？

事前講定：「be water」解流水唔係解散水，我唔會叫邊個地方嘅人留或走，要叫就自己落去叫

依家中大班狗減少衝擊中大但仲係吐露港standby，而禁制令唔批，咁會做成中大隨時被攻，令到中大要一班人入面守

城大 港大 浸大都有一班人守緊，而警方係上午之後冇大動作進攻但都standby, 令又有幾班人係依三大守

而今日出面上水、中環、葵涌邨、青衣等地開戰

圍魏救趙係拉開警力，但依家警察都好似將一班抗爭者鎖係四大，假如四大依家走，但一旦走得唔好就落單拉幾件。相反，繼續唔走就警察可以確定有一班抗爭者係四大入面，咁出面流水緊嘅人就少好多

重複一次唔係散水亦都唔係叫人死守，只係想討論依家戰況，如果有人想叫人走或唔好走，麻煩自己落場講

歡迎大家討論

覺
本身係保中大先咁做
唔應該變長久

Be 你老母咩，比人打到門口，重要be water

中大守又岩
但其他地方water係岩既

同感... hit & run ，比黑警行快一步，攻其不備

宜家係Infinity War，唔好當Endgame打